【不斷更新‧特首選戰】11點投票結束

【不斷更新‧特首選戰】11點投票結束 林兆波現身撐老婆

2017-03-26 07:00:22 HKT

第五屆特首選舉今日進行投票，第一輪投票由早上9時開始，至上午11時結束，主投票站設在灣仔會展三樓大會堂，設有70個獨立投票間，供近千二名選委投票。投票結束後，票箱會運去會展五樓F和G展廳的中央點票站，候選人、選管代理人和選舉監察代理人均可在場內監察點票過程。選委和公眾亦可入場觀看，但公眾座位有限，早上10時起會以先到先得方式安排公眾入場，直到額滿為止，而為方便人流和入場措施，大會將要求入場人士帶手帶作識別。

任何一位候選人獲601票即告當選，但如果首輪投票無任何人得票601票或以上，將會淘汰得票最低一位候選人進入第二輪投票，次輪投票在下午兩時舉行，當有人得票601票或以上，新任特首即告誕生。當點票結束，選舉主任會在中央點票站宣佈結果。

《蘋果》將會全日直播投票及點票經過，並會為讀者實時點票，第一時間送上最新選情，並可在《蘋果》facebook作出「場外投票」，揀你心目中的新特首。想睇直播可瀏覽以下網址：
動直擊：
《蘋果》fb：
<蘋果>